有乜尷尬得過同ex同一間學校 成日撞到

小一派位派咗去間心儀小學
開學第一日就撞到ex =.=

轉校了。。。

呢間係我心儀嘅小學

都已經小一喇，咁大個人少少事都處理唔到。
搵佢做sp有幾難呀？

唔記得咗講 個女朋友係我幻想出黎

畀盡1個笑

另外個9個笑係你個樣到

鍾欣桐油樹

係學校番抄佢多幾獲咪正

啲人見到我就淫笑

咩叫抄佢
抄佢功課？

有時真係幾想打7你

你終於知我忍得幾辛苦

大家咁話=.=

小一就學人抄功課？同我出去罰企

條街黑咪抆

一間學校兩個ex

ching 一定係情場浪子

秒左 已經橙過梨🤙🏻

杏加橙

小一識貢多字 巧叻叻

心動不如行動